好撚熱，有冇人同我一樣仲開緊空調？

秋天都咁熱

支那人?

空咩調

大陸西？

調你老母
冷氣呀

普教中嘅威力開始見效

樓豬比人hack咗？！

空調？

我凌空調你老母臭西

空你老母

什么空调
我现在在开制冷机

空你老母調

空調

冷氣

blocked

都唔明你哋屌乜
由細到大我都係講空調

調你老母

樓主我同鄉，廣東人嚟

南京

nono 關西

調你農務？

支那仔收皮啦

好un耳啊空調

吹咩